成個上水都有黑色嘢飄黎飄去？？？？

到底係咩黎 睇落唔似燒衣紙啲灰
出去行左個圈 成頭都係

山火囉

山火

怪唔得開窗咁多嘢飄入嚟

和合石吹過嚟？

輻射灰

樓主唔好死

general general! another settlement need your help! i will mark it on your map!

認真屋企十六樓都有吹入黎

原來今日先係咁以為常態

係咪啲肺炎病毒變種到可以肉眼睇